(勁過612)唔封關就會有暴徒搶政府口罩

再唔封關我驚市民化身暴去搶政府口罩
咁用瘟病制止抗爭嘅手法就唔work
仲令泛暴派事半功倍添
醫護罷工都仲可以拖，因為唔封關啲市民竟然仲會派通宵去買200$一盒口罩，當佢地唔守規舉個陣一定一發不可收拾

人人自危，無人知聽日會發生咩事

香港就算入左十萬億盒口罩都唔會買到

聽講政府收埋左1億個口罩

自推

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

推

我甚至估計呢兩日會有火災

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

if u want masks
Prepare for war

至於咩原因唔使講到明